1729 匯聚科技

有冇手足睇1729匯聚科技

主要業務：主要從事製造電線組件產品。

呢幾星期升得幾快

走甩咗哩隻，之前0.8價位唔敢入

呢排會唔會考慮追入?
我由0.88睇，睇到今日0.97入咗

0.78入左少少

呢隻1729望落有前景
整電線組件受惠5g發展
巴打點睇

巴打揼心口未

未驚過